<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>teams on The Imperfect Manager</title>
    <link>https://xala3pa.github.com/tags/teams/</link>
    <description>Recent content in teams on The Imperfect Manager</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://xala3pa.github.com/tags/teams/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Onboarding</title>
      <link>https://xala3pa.github.com/blog/onboarding/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xala3pa.github.com/blog/onboarding/</guid>
      <description>Da la bienvenida a tus nuevos empleados 👋 
¿Qué entendemos por onboarding? Creo que la respuesta puede variar mucho dependiendo de a quién le hagamos la pregunta. El tipo de empresa, el tamaño y madurez de ésta, los recursos&amp;hellip; pueden hacer que lo que entendemos por onboarding pueda ser interpretado de formas muy diversas.
Yo personalmente creo que el onboarding es una oportunidad para crear un impacto positivo en la persona que se incorpora en la empresa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Engineering Manager vs Tech Lead</title>
      <link>https://xala3pa.github.com/blog/managervstechlead/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xala3pa.github.com/blog/managervstechlead/</guid>
      <description>Engineering Manager vs Tech Lead Para empezar con la serie de charlas sobre leadership and management, quería comenzar con un video de Félix López de la Commit Conf del 2018, que tuve la suerte de ver en directo. En esta charla Félix nos cuenta las diferencias que hay entre un Egineering Manager y un Tech Lead y nos presenta de forma divertida diferentes tipos de managers tóxicos, así como una serie de herramientas que como managers nos pueden ser muy útiles para evitar vernos reflejados en alguno de los tipos de manager que Félix nos relata en la charla.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>